有巴打點人數未

如題

朗拿癲佬

屌你又話出街？

個個出去倒數
冇人得閒點

主席我要求點算法定人數

個個去哂攬女

又是我

擇我名喇